<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="8"><page Index="1"><![CDATA[Gültig vom 01.10. 2024 – 31.10.2024                                                     AUS RECYCELTEM
        TOP ANGEBOTE                                                                           PAPIER





        IM OKTOBER










                                  So viel gab
           Bis zu                 es bei uns
                                                                                       für ausgewählte   TARIFE IM AKTIONSFLYER
                                   noch nie!







                                                         Jetzt einen der neuen
                                                         MagentaMobil Tarife buchen
                                                         und Vorteil sichern**




          MagentaMobil L Young
           160 GB


                                                              Je nach
          Datenvolumen                     Apple           Verfügbarkeit
                                           iPhone 16
                                             128 GB
              Telefonie Flat in alle dt. Netze
                                           399,- €        1
              5G INKLUSIVE
              160 GB Internet Flat
              mit 5G/LTE Max               Gültig im Neuvertrag MagentaMobil L
                                           Young mit Smartphone
                                           256 GB-Variante für 130,- € Aufpreis
              YOUNG STREAMING VORTEIL
              nutzen und 50 % Datenvolumen
              on top sichern (insg. 240 GB)

              Smartphone


                        1                  Apple
          nur 49,95 € mtl.
          in den ersten 12 Monaten,        iPhone 15 Pro
          danach 59,95 €  mtl.               128 GB
                     1
                                           259,- €        1
          Mit MagentaEINS Vorteil :
                             2
          • 5 € Preisvorteil
          •  Deutschlandweit unbegrenztes   Gültig im Neuvertrag MagentaMobil L
           Datenvolumen                    Young mit Smartphone
                                           256 GB-Variante für 120,- € Aufpreis]]></page><page Index="2"><![CDATA[MagentaMobil M Young
                                                                              80 GB


                                              Galaxy S24  A                 Datenvolumen
                                                 128 GB                         Telefonie Flat in alle dt. Netze

                                              89,- €    3                       5G INKLUSIVE

                                              Gültig im Neuvertrag MagentaMobil M   80 GB Internet Flat
                                              Young mit Smartphone              mit 5G/LTE Max
                                              256 GB-Variante für 50,- € Aufpreis
                                                                                YOUNG STREAMING VORTEIL
                                                                                nutzen und 50 % Datenvolumen
                                                                                on top sichern (insg. 120 GB)

                                              Apple                             Smartphone
                                              iPhone 15                                  1 3
                                                 128 GB                     nur 39,95
€ mtl.
                                                                            in den ersten 12 Monaten,
                                              199,- €    3                  danach 49,95 €  mtl.
                                                                                      1 3
                                              Gültig im Neuvertrag MagentaMobil M
                                              Young mit Smartphone          Mit MagentaEINS Vorteil :
                                                                                             2 4
                                              256 GB-Variante für 130,- € Aufpreis  • 5
€ Preisvorteil
                                                                            • Jeden Tag zusätzlich mind.
                                                                             1 Stunde unbegrenzt surfen mit
                                                                             der Mobile Happy Hour


           MagentaMobil S
             20 GB



           Datenvolumen                                                10137_MagentaMobil_M_Young_mit_SP.indd   1  10.09.24   17:33

                5G INKLUSIVE                 Galaxy S24 FE A
                20 GB Internet Flat
                mit 5G/LTE Max                 128 GB
                                             89,- €    5
                Telefonie Flat in alle dt. Netze
                                             + Galaxy Watch FE
                Smartphone                   Gültig im Neuvertrag MagentaMobil S
                                             mit Smartphone
                         5
           nur 49,95 € mtl.


                Jetzt mit 240 € Cashback ***  Google
                                             Pixel 9
           Mit MagentaEINS Vorteil :           128 GB
                             6
           • 5 € Preisvorteil
           •  Jeden Tag zusätzlich mind.     279,- €    5
            1 Stunde unbegrenzt surfen mit
            der Mobile Happy Hour            Gültig im Neuvertrag MagentaMobil S
                                             mit Smartphone




       **) Im Aktionszeitraum 01.10.2024 bis 03.02.2025 erhalten die ersten 20.000 Kunden bei Abschluss eines neuen Mobilfunk-Vertrags mit einer Mindestvertragslaufzeit von 24 Monaten
       in den Tarifen MagentaMobil mit und ohne Endgerät (ausgeschlossen PlusKarten Tarife, Young Tarife, Special Tarife, DTAG-Tarife und for Friends Tarife sowie Corporate Beneﬁts Tarife

       und Datentarife) einen Cashback. Die Höhe der jeweiligen Gutschrift ist abhängig vom ausgewählten Tarif und der Auswahl mit bzw. ohne Endgerät (z. B. 300 Euro Cashback-Gutschrift
       für MagentaMobil XL ohne Smartphone zu 84,95 €/Monat oder 600 Euro Cashback-Gutschrift für MagentaMobil XL mit Smartphone zu 94,95 €/Monat, einmaliger Bereitstel-
       lungspreis jeweils 39,95 €). Die Gutschrift ist nicht mit weiteren Aktionspromotions wie z. B. 6 Monate Grundpreisbefreiung kombinierbar. Zum Erhalt der Gutschrift (nach Ablauf der

       Widerrufsfrist) ist bis 15.08.2025 eine Online-Registrierung über die MeinMagenta App (mit Klick auf Ihr Proﬁl, „Cashback einlösen“) mit Vorlage der ersten Rechnung entsprechend
       den genannten Bedingungen erforderlich. Alternativ kann die Registrierung über telekom.de/cashback-einloesen erfolgen.      ***) Im Aktionszeitraum 01.10.2024 bis 03.02.2025 erhal-
       ten die ersten 20.000 Kunden bei Abschluss eines neuen Mobilfunk-Vertrags mit einer Mindestvertragslaufzeit von 24 Monaten in den Tarifen MagentaMobil mit und ohne Endgerät
       (ausgeschlossen PlusKarten Tarife, Young Tarife, Special Tarife und Datentarife) einen Cashback auf ihrem Girokonto gutgeschrieben. Die Höhe der jeweiligen Gutschrift ist abhängig
       vom ausgewählten Tarif und der Auswahl mit bzw. ohne Endgerät. Die Gutschrift ist nicht mit weiteren Aktionspromotions wie z. B. 6 Monate Grundpreisbefreiung kombinierbar. Zum

       Erhalt der Gutschrift (nach Ablauf der Widerrufsfrist) ist bis 15.08.2025 eine Online-Registrierung über die MeinMagenta App (mit Klick auf Ihr Proﬁl, „Cashback einlösen“) mit Vorlage
       der ersten Rechnung entsprechend den genannten Bedingungen erforderlich. Alternativ kann die Registrierung über telekom.de/cashback-einloesen erfolgen.      A) Bestimmte
       AI-Funktionen setzen einen Samsung oder Google Account Login voraus.      1) Monatlicher Grundpreis beträgt für Neukunden in den ersten 12 Monaten 49,95 € (mit Smartphone), ab
       dem 13. Monat 59,95 € (mit Smartphone). Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Ab dem Monat, der auf die Vollendung des 28. Lebensjahrs folgt, frühestens jedoch mit dem Ende
       der Mindestvertragslaufzeit, entfällt der Young Vorteil und MagentaMobil L Young wird zu den Konditionen des entsprechenden MagentaMobil Tarifs fortgeführt. Bereit- stel-
       lungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Wird von den Mobilfunk-Streaming-Optionen Spotify, Netﬂix, Paramount+, Disney+ und Apple TV+ mindestens eine über die Telekom

       gebucht, erhöht sich das monatliche Datenvolumen um 50 % auf 240 GB. Ab einem Datenvolumen von 160 GB (240 GB bei gebuchtem Streaming-Vorteil) wird die Bandbreite im je-
       weiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      2) Voraussetzung ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab
       dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat, Bereitstellungspreis 69,95 €. Endet die Berechtigung für MagentaEINS durch]]></page><page Index="3"><![CDATA[MagentaMobil Basic
            5 GB


           Datenvolumen                      Apple
                                             iPhone 14
                                              128 GB
                5G INKLUSIVE
                5 GB Internet Flat           299,- €    7
                mit 5G/LTE Max
                                             Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
                                             Basic mit Smartphone
                Telefonie Flat in alle dt. Netze

                Smartphone

                         7
           nur 34,95 € mtl.                  Google
                                             Pixel 8
                Jetzt mit 120 € Cashback ***    128 GB
                                             129,- €    7
           Mit MagentaEINS Vorteil :
                             6
           Jeden Tag zusätzlich mind. 1 Stunde   Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
                                             Basic mit Smartphone
           unbegrenzt surfen mit der Mobile
           Happy Hour


                                                                            MagentaMobil

                                                                            PlusKarte


                                                                           Die Mobilfunk PlusKarten
                                                                           für alle, die Familie sind
                                                                                Alle Vorteile des Haupttarifs
                                             Google                             zum vergünstigten mtl. Preis
                                             Pixel 8a                           5G INKLUSIVE
                                               128 GB                           Internet Flat mit bis zu
                                             159,- €     8                      unbegrenztem Datenvolumen
                                                                                deutschlandweit und mit
                                                                                5G/LTE Max
                                             Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
                                             PlusKarte mit Smartphone
                                                                                Telefonie Flat in alle dt. Netze
                                                                                Smartphone


                                                                                         8
                                                                           nur 29,95 € mtl.
                                             Apple                         für die erste PlusKarte,
                                             iPhone 13                     ab der zweiten PlusKarte
                                               128 GB                      nur 19,95 €  mtl.
                                                                                   8
                                             249,- €     8                  Mit MagentaEINS jeden Tag zusätzlich

                                                                            mind. 1 Stunde unbegrenzt surfen mit
                                              Gültig im Neuvertrag MagentaMobil M
                                              PlusKarte mit Smartphone      der Mobile Happy Hour. 9




       Beendigung des Festnetz- oder Mobilfunk-Vertrags, entfällt der Rabatt und alle Vorteilsoptionen werden gelöscht.      3) Monatlicher Grundpreis beträgt für Neukunden in den ersten
       12 Monaten 49,95 € (mit Smartphone), ab dem 13. Monat 39,95 € (mit Smartphone). Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Ab dem Monat, der auf die Vollendung des 28. Lebens-
       jahrs folgt, frühestens jedoch mit dem Ende der Mindestvertragslaufzeit, entfällt der Young Vorteil und MagentaMobil M Young wird zu den Konditionen des entsprechenden Magen-
       taMobil Tarifs fortgeführt. Bereit-stellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Wird von den Mobilfunk-Streaming-Optionen Spotify, Netﬂix, Paramount+, Disney+ und Apple

       TV+ mindestens eine über die Telekom gebucht, erhöht sich das monatliche Daten-volumen um 50 % auf 120 GB. Ab einem Datenvolumen von 80 GB (120 GB bei gebuchtem Strea-
       ming-Vorteil) wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      4) Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS Kunden
       kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn
       zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden. Voraussetzung ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breit-
       band-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstel-
       lungspreis 69,95 €.      5) Monatlicher Grundpreis beträgt 49,95 € (mit Smartphone), Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Ab einem Datenvolumen von 20 GB wird
       die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      6) Voraussetzung ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags,
       abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstellungspreis 69,95 €.
       Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS Kunden kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und
       Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden.      7)
       Monatlicher Grundpreis beträgt 34,95 € (mit Smartphone), Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Ab einem Datenvolumen von 5 GB wird die Bandbreite im jeweili-
       gen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      8) Voraussetzung ist ein bestehender Telekom Mobilfunk-Laufzeitvertrag (Basic–XL), vermarktet ab
       dem 06.09.2019, mit einem monatlichen Grundpreis von mindestens 24,95 €. Ausgeschlossen sind Young Tarife und Tarife der Marke congstar. Monatlicher Grundpreis (mit Smartpho-
       ne) beträgt 29,95 € für die erste und 19,95 € ab der zweiten PlusKarte. Bereitstellungspreis 19,95 € (MagentaMobil PlusKarte) sowie jeweils 9,95 € (MagentaMobil PlusKarte+). Mindest-
       laufzeit 24 Monate. Das Inklusivdatenvolumen entspricht dem des zugehörigen Hauptvertrags. Nach Verbrauch des Datenvolumens wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max.]]></page><page Index="4"><![CDATA[70 €
                                    70 €
                                    70 €                                U VP  1 6 9, -  €
                                                                        UVP 169,- €
                                     outer-
                                    Router-
                                    R R outer-
                                    gutschrift
                                    gutschrift 10                                       =
                                    gutschrift
              Speedport Smart 4                     MagentaTV One           für einmalig 1,– € 10,11,11a
                      10
              für 6,95 €  mtl.                      Premium TV-Box          Im Tarif MagentaZuhause L
              im Endgeräte-Servicepaket                                     mit MagentaTV SmartStream








                             t
                                     m
                               r
                                            g
            T
                                               -
                       d S
                    n
                                e
                                          n
                                   a
               TV und Streaming-
              V u
                                         i
            Lieblinge in
            einem Paket
            MagentaTV SmartStream
            mit Werbung bei den Streaming-Partnern 10
                                    10
            statt 22,97 € mtl. für 17 € mtl.,
                                  . B
                                 r z
                                a
                               b
                              t
                              u
                             , n
                               z
                                   . m
                                        n
                                           V O
                                         t
                                        e
            in den ersten 6 Monaten für 0 € , nutzbar z. B. mit MagentaTV One e
                                      a
                                       g
                                    i
                                          T
                                            n
                                         a
                                     t M
                            10
                      MagentaTV-Unabhängig vom Internet-Tarif
                              MagentaTV Stick                 -  Leistungsstarker Streaming-Stick
                                                                auf Basis von Android TV
                              für einmalig 59,– € 12,12a,11a  -  Kompakte Bluetooth Fernbedienung
                              Im Tarif MagentaTV SmartStream     mit MagentaTV-Tasten

                              ohne Telekomanschluss           -  Innovative Benutzeroberﬂäche für

                                                                optimalen Zugri  auf MagentaTV,
                              Nur solange der Vorrat reicht.    Mediatheken und Streaming-Dienste
                                               -
                                            g
                                          n
                                     m
                                         i
                                   a
                                e
                    n
              V u
               TV und Streaming-
                       d S
                             t
                               r
            T
            Lieblinge in
            einem Paket
            MagentaTV SmartStream
            mit Werbung bei den Streaming-Partnern 12
                                    12
            statt 22,97 € mtl. für 17 € mtl.,
                                          T
                                         a
                                            n
                                           V O
                                         t
                                       g
                                      a
                                        n
                                        e
                               z
                                   . m
                              t
                                  . B
                                a
                                 r z
                               b
                              u
            in den ersten 6 Monaten für 0 € , nutzbar z. B. mit MagentaTV One e
                                     t M
                                    i
                             , n
                            12
       64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Bei Wegfall des Hauptvertrags wird die MagentaMobil PlusKarte (Zweitvertrag) zu den Konditionen des Hauptvertrags fort-
       geführt. Bei bestehenden MagentaMobil PlusKarten+ als Drittverträgen wird stattdessen einer dieser Verträge zu den Konditionen des Hauptvertrags fortgeführt.      9) Voraussetzung
       ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Mo-
       nat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstellungspreis 69,95 €. Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS Kunden kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes
       Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause ge-
       bucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden. Im Tarif MagentaMobil L, vermarktet ab dem 06.09.2019, erhalten die PlusKarten unlimitiertes deutschlandweites Daten-
       volumen. Endet die Berechtigung für MagentaEINS durch Beendigung des Festnetz- oder Mobilfunk-Vertrags, entfällt das unlimitierte Datenvolumen/die Mobile Happy Hour bei den

       PlusKarten.      10) Copyrights: ARD © 2024 ARD. Alle Rechte vorbehalten. | ZDF © 2024 ZDF. Alle Rechte vorbehalten. | Emily in Paris SN04b © Netﬂix. | Alles steht Kopf 2 © 2024 Disney
       und seine verbundenen Unternehmen. | TWD: Daryl Dixon SN02 © 2023 AMC Film Holdings LLC. All rights reserved. | Die Verräter © RTL+.   Aktion gilt bis 03.02.2025 für Breitband-Neu-
       kunden, die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei der Telekom hatten. MagentaZuhause S–XL kosten in den ersten 6 Monaten jeweils 19,95 €/Monat. Danach kostet
       MagentaZuhause  S  37,95  €/  Monat,  MagentaZuhause  M  42,95  €/Monat,  MagentaZuhause  L  47,95  €/Monat  und  MagentaZuhause  XL  54,95  €/Monat.  Kosten  für  MagentaTV
       SmartStream 2.0: in den ersten 6 Monaten ohne Aufpreis, danach 17 €/Monat (gegenüber 22,97 €/Monat bei Einzelbuchung), zzgl. 5 €/Monat für die TV-Box MagentaTV One. Bei
       Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket (ab 6,95 €/Monat) erfolgt eine Router-Gutschrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl.6,95 € Versandkosten. Einmaliger Bereitstellungspreis für
       neuen Telefonanschluss 69,95 €. Mindestvertragslaufzeit für MagentaZuhause und MagentaTV SmartStream 2.0 24 Monate, für Hardware jeweils 12 Monate. MagentaZuhause ist in
       fast allen Anschlussbereichen verfügbar. MagentaTV SmartStream 2.0 enthält Netﬂix Standard mit Werbung und Disney+ Standard mit Werbung (Full HD verfügbar). Voraussetzung

       für die Buchung und Nutzung von Netﬂix und Disney+ sind ein Wohnsitz in Deutschland sowie die Registrierung und Akzeptanz der Nutzungsbedingungen. Es gelten gesonderte

       Datenschutzbestimmungen bei Netﬂix International B.V. und Disney+. Bei Nutzung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobil-

       funk-Anbieter.    11) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von MagentaZuhause L mit MagentaTV SmartStream. Ausgabe der Hardware am
       POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.      11a) Ausgenommen davon sind Anschlüsse in Glasfaser-Kooperationsgebieten. Ob Ihr Anschluss in einem Koope-]]></page><page Index="5"><![CDATA[=

                                                                             für nur 89,-€ 13,13a,13b,11a

              Speedport Smart 4               Speed Home WLAN                Im Tarif MagentaZuhause XL



                   13a







             HIGHSPEED
             HIGHSPEED                                    •  Surfen: mit bis zu 250 MBit/s   für nur 19,95 €   mtl.
                                                                                 Erlebt zuhause perfektes
                                                                                       Internet – z. B. mit
             IM BESTEN NETZ
                                                                                        MagentaZuhause XL
                                                           im Download und bis zu
                                                                                     in den ersten 6 Monaten,
                                                           40 MBit/s im Upload
                                                                                       danach 54,95 € mtl.
                                                          •  Telefonieren: flat ins deutsche
                                                           Mobilfunknetze



           GLASFASERTARIFE:                                Festnetz und in alle deutschen
           Günstiger als Sie denken



             Glasfaser 300
           300                    150

            MBIT/S  MBIT/S


           im Download           im Upload


                 Flat zuhause surfen
                                                           Speedport Smart 4 Plus
                 Flat telefonieren ins dt. Festnetz                     14,14a
                 und in alle dt. Mobilfunknetze            für nur 129,-€
                                                           Im Tarif Glasfaser 300     UVP 239,95 €
                 Jetzt 70€ Router-Gutschrift sichern*
                                                           - Zweizeiliges OLED-Display für Status und
                                                              Supportinformationen bei der Inbetrieb-
           nur 19,95 €    14  mtl.,                           nahme und im laufenden Betrieb
                                                           - Integriertes Glasfaser-Modem für Glasfaser–
                                  14
           ab dem 7. Monat für 49,95€  mtl.                  Anschlüsse und für die optimierte
                                                              Heimnetzanbindung
                                                           - Basis für WLAN-Mesh - Sehr hohe
                                                              Geschwindigkeit in allen Räumen durch
                                                              WLAN-Mesh-Technologie

       rationsgebiet liegt, erfahren Sie über die Verfügbarkeitsprüfung unter telekom.de/glasfaser       12) Copyrights: ARD © 2024 ARD. Alle Rechte vorbehalten. | ZDF © 2024 ZDF. Alle Rech-
       te vorbehalten. | Emily in Paris SN04b © Netﬂix. | Alles steht Kopf 2 © 2024 Disney und seine verbundenen Unternehmen. | TWD: Daryl Dixon SN02 © 2023 AMC Film Holdings LLC. All

       rights reserved. | Die Verräter © RTL+. Aktion gilt bis 03.02.2025 für MagentaTV Neukunden. MagentaTV SmartStream 2.0 kostet in den ersten 6 Monaten 0 €/Monat, danach 17 €/
       Monat (gegenüber 22,97 €/Monat bei Einzelbuchung), zzgl. 5 €/Monat für die TV-Box MagentaTV One. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. MagentaTV+ ersetzt die Megathek (für

       Nutzende ohne Smart-TV-Gerät ggf. MagentaTV One für 5 €/Monat, zzgl. Versandkosten). MagentaTV SmartStream 2.0 enthält Netﬂix Standard mit Werbung und Disney+ Standard

       mit Werbung (Full HD verfügbar). Voraussetzung für die Nutzung von Netﬂix und Disney+ sind die Registrierung und Akzeptanz der Nutzungsbedingungen und Datenschutzbestim-
       mungen bei Netﬂix International B.V. und Disney+. Voraussetzung für die Nutzung ist eine bestehende Internetverbindung. Für die Internetverbindung gelten die Bedingungen des

       jeweiligen Internetanbieters. Bei Nutzung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobilfunk-Anbieter.       12a) Ein Angebot des
       Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von MagentaTV SmartStream ohne Telekomanschluss. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung.
       Nur solange der Vorrat reicht.         13) Aktion gilt bis 03.02.2025 für Breitband-Neukunden, die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei der Telekom hatten. MagentaZu-
       hause XL kostet in den ersten 6 Monaten 19,95 €/Monat, danach 54,95 €/Monat. Bei Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket(ab 6,95 €/Monat) erfolgt eine Router-Gutschrift
       i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Einmaliger Bereitstellungspreis für neuen Telefonanschluss 69,95 €. Mindestvertragslaufzeit für MagentaZuhause 24 Monate, für den
       Router 12 Monate. MagentaZuhause XL ist in vielen Anschlussbereichen verfügbar.      13a) connect Breitband- und Festnetztest, Heft 09/2024, Testsieger/sehr gut „Festnetztest bun-
       desweite Anbieter“. MagentaZuhause war nicht Gegenstand des Netztests.      13b) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von MagentaZu-
       hause XL. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.         14) Die Aktion gilt bis 03.02.2025 für Breitband-Neukunden, die in den
       letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei der Telekom hatten. Glasfaser 300 kostet in den ersten 6 Monaten 19,95 €/Monat, danach 49,95 €/Monat. Bei Miete eines Routers im
       Endgeräte-Service-Paket (i. H. v. 7,95 €/Monat) erfolgt eine Router-Gutschrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Der einmalige Bereitstellungspreis für einen neuen
       Telefonanschluss beträgt 69,95 €. Die Mindestvertragslaufzeit für Glasfaser 300 beträgt 24 Monate, für Hardware 12 Monate. Für die Bereitstellung von Glasfaser 300 ist ein Glasfa-
       ser-Hausanschluss erforderlich. Sofern noch nicht vorhanden, wird dieser bei einer verbindlichen Buchung des Tarifs Glasfaser 300 kostenfrei neu verlegt, vorausgesetzt, die An-]]></page><page Index="6"><![CDATA[ZUKUNFTSSICHERES INTERNET

         FÜR GESCHÄFTSKUNDEN


           Company Start 250
           250 MBit/s




                 Internet und Festnetz Flat

                 3 Rufnummern inkl.
                                                 F R I T Z ! B o x 7 5 9 0 A X
                                                 FRITZ!Box 7590 AX
                 100 GB Online-Speicher          für einmalig 1,– € 16,16a,11a

                                                 Im Tarif Company Start 250
                 Entstörung in nur 8 Stunden 15
                                                                                     UVP 319,- €
                 Flatrate in dt. Mobilfunknetze  - Sichere Internetnutzung durch voreingestellte Firewall
                                                 - Sehr Hohe Reichweite und ultraschnelle
          24,95 €      16   netto mtl. (29,70 €  brutto mtl.)     Übertragungen mit 2.400 MBit/s (5 GHz)
                                                    und 1.200 MBit/s (2,4 GHz)
                                   16
                        16
          Ab dem 13. Monat 56,95 €  netto mtl.(67,78 €  brutto mtl.)  - Basis für bis zu 6 Schnurlos-Telefone
                                   16
                                                    (z. B. alle FRITZ!Fon-Modelle)
                                                                         Business Mobil M
                                                                         40 GB



                                                                         Highspeed-Volumen mtl.
     Company_Start_250_Tarifstoerer_09.indd   1  24.11.23   14:59
                50 %                                                           Telefonie- und SMS-Flatrate

                                                                               in alle dt. Netze

                   SPAREN                                                      60 Minuten in die EU
                                                                               und in weitere Länder
                In den ersten sechs Monaten 17a                                EU-Roaming inkl. Schweiz
                          e
                             ngs
                          e
                         t
                                   ei
                         t
                          e
                         t
                             ngs
                                 pr
                                 pr
                             ngs
                                 pr
                                   ei
                                   ei
                                    s
                                    s
                € Ber
              0  0  0
                € Ber
                € Ber
              0 € Bereitste   ngspreis 17a                                     und Großbritannien
                     eits
                     eits
                     eits
                                     17a
                                                                               5G INKLUSIVE
                                                                               40 GB Internet Flat mit
                                                                               LTE Max/5G
                                                                               Smartphone
                                                                               INKLUSIVE:
                                                                               + 1 × MultiSIM
                                                                               + WLAN Call
                                                                               + HotSpot Flat
                      128 GB                                                   + One Number
                                                                               + Business VoiceMail
                    1,- €  17
                    Gültig im Neuvertrag                                                17
                    Business Mobil M mit Smartphone                      nur 62,95 € brutto mtl.
       schlussadresse für den Tarif ist mit der Adresse des mit Glasfaser anzuschließenden Gebäudes identisch. Die Bereitstellung erfolgt, wenn Hauseigentümer/Hausverwaltung dem
       Ausbau zustimmen und die ﬁnale Prüfung den Ausbau bestätigt. Durch Eingabe einer Adresse auf der Internetseite telekom.de/glasfaser kann geprüft werden, ob diese in einem

       Glasfaser-Ausbaugebiet der Deutschen Telekom liegt.       14a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von Glasfaser 300. Ausgabe der Hard-
       ware am POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.        15) Ausgenommen davon sind Anschlüsse in Glasfaser-Kooperationsgebieten. Ob Ihr Anschluss in einem
       Kooperationsgebiet liegt, erfahren Sie über die Verfügbarkeitsprüfung unter telekom.de/glasfaser       16) Company Start 250 mit bis zu 250 MBit/s im Download kostet in den ersten 12
       Monaten 24,95 €/Monat netto (29,95 € netto abzüglich 5 € netto monatliche Gutschrift) bzw. 29,70 €/Monat brutto (35,65 € brutto abzüglich 5,95 € brutto monatliche Gutschrift),
       danach 56,95 € netto/Monat (67,78 € brutto/Monat). Angebot gilt bis zum 31.03.2025 für Breitband-Neukunden und bei Tarif-Upgrade. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Die Kündi-
       gungsfrist beträgt einen Monat. Der einmalige Bereitstellungspreis beträgt 59,95 €. Dieser entfällt für Neukunden und bei Produktwechsel. Company Start 250 ist in fast allen An-
       schlussbereichen verfügbar. Die individuelle Bandbreite ist abhängig von der Verfügbarkeit. Voraussetzung ist ein geeigneter Router. Alle Preise netto und zzgl. gesetzlicher Umsatz-
       steuer.      16a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von Company Start 250. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung.
       Nur solange der Vorrat reicht.       17) Monatlicher Grundpreis 44,50 € netto/52,95 € brutto (ohne Smartphone), 52,90 € netto/62,95 € brutto (mit Smartphone), 61,30 € netto/72,95 €
       brutto (mit Top-Smartphone) und 69,71 € netto/82,95 € brutto (mit Premium- Smartphone). Bereitstellungspreis 25,17 € netto/29,95 € brutto. Mindestlaufzeit 24 oder 30 Monate. Im
       monatlichen Grundpreis sind eine Telefonie- und eine SMS-Flatrate in alle dt. Netze enthalten. Ab einem Datenvolumen von 40 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max.
       64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots der Telekom Deutschland GmbH. Im Tarif sind 60 Inklusi-
       vminuten für Gespräche aus Deutschland ins Ausland (Ländergruppe 1) enthalten. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in Großbritannien und in der Schweiz mit der Option
       Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die Nutzung eine angemesse-
       ne Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschrei-
       ten. One Number und Business VoiceMail können kostenlos zugebucht werden.       17a) Im Aktionszeitraum vom 01.07 – 31.10.2024 erhalten Neukundinnen und Neukunden bei Ab-
       schluss eines Business Mobil Tarifs (S–XL) mit 24 Monaten Laufzeit in den ersten 6 Monaten einen Rabatt in Höhe von 50 % auf den monatlichen Grundpreis.Der Bereitstellungspreis]]></page><page Index="7"><![CDATA[MEGA DEALS                                                            ALLNET FLAT M





             IM OKTOBER                                                         MIT GB+       GB





                 ALLNET FLAT S                                                  20
                 MIT GB+
                5       GB                                                      22€/Monat
                                                                                • GB+: Jedes Jahr
                                                                                 5 GB monatlich
                                                                                 umsonst dazu

                                                                                        1 19


                • GB+: Jedes Jahr
                 1 GB monatlich
                 umsonst dazu                                                    Datenvolumen für nur 8 € 2 21
                                                                                 wieder voll auaden!
                       1 18
                12€/Monat


                 Datenvolumen für nur 8 € 2 21
                 wieder voll auaden!                        Galaxy A34 5G

                                                                128 GB
                                                             29,- €    19

                                                             Gültig im Neuvertrag
                                                                  Allne
                                                      14C    c congstar Allnet Flat M mit GB+
                                                      14C
                                                              ongs
                                                                 tar

                                                                     t Fla
                                                                       t M mit GB+

                                          128 GB
                                        79,- €    18
                                        Gültig im Neuvertrag
                                        congstar Allnet Flat S mit GB+



                 ALLNET FLAT L
                 MIT GB+
                30             GB







                • GB+: Jedes Jahr
                  5 GB monatlich
                  umsonst dazu                                    Galaxy A55 5G
                                                                     128 GB
                        1 20
                27€/Monat                                         29,- €    20
                                                                  Gültig im Neuvertrag
                                                                  congstar Allnet Flat L mit GB+
                 Datenvolumen für nur 8 € 2 21
                 wieder voll auaden!


 schlussadresse für den Tarif ist mit der Adresse des mit Glasfaser anzuschließenden Gebäudes identisch. Die Bereitstellung erfolgt, wenn Hauseigentümer/Hausverwaltung dem   entfällt. 18) Aktion für Neukunden bei Buchung bis 21.11.2024: Die congstar Allnet Flat S mit GB+ kostet monatlich 12 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Einmaliger Bereitstel-

 Ausbau zustimmen und die ﬁnale Prüfung den Ausbau bestätigt. Durch Eingabe einer Adresse auf der Internetseite telekom.de/glasfaser kann geprüft werden, ob diese in einem   lungspreis 15 €. Die Banbreite wird ab einem Datenvolumen von 5 GB statt 2 GB im jeweiligen Monat auf max. 32 Kbit/s im Download und Upload beschränkt. GB+: Das monatliche
 Glasfaser-Ausbaugebiet der Deutschen Telekom liegt.       14a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von Glasfaser 300. Ausgabe der Hard-  Datenvolumen erhöht sich alle 12 Monate automatisch um jeweils 1 GB. Bei Tarifwechsel entfällt die jährliche Erhöhung des Datenvolumens und das angesammelte, zusätzliche Daten-
 ware am POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.        15) Ausgenommen davon sind Anschlüsse in Glasfaser-Kooperationsgebieten. Ob Ihr Anschluss in einem  volumen wird nicht auf den neuen Tarif übertragen. Es gelten dann die Konditionen des neuen Tarifs.      19) Aktion für Neukunden bei Buchung bis 21.11.2024: Die congstar Allnet Flat M
 Kooperationsgebiet liegt, erfahren Sie über die Verfügbarkeitsprüfung unter telekom.de/glasfaser       16) Company Start 250 mit bis zu 250 MBit/s im Download kostet in den ersten 12   mit GB+ kostet monatlich 22 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis 15 €. Im Rahmen der Aktion wird die Bandbreite ab einem Datenvolumen von 20 GB
 Monaten 24,95 €/Monat netto (29,95 € netto abzüglich 5 € netto monatliche Gutschrift) bzw. 29,70 €/Monat brutto (35,65 € brutto abzüglich 5,95 € brutto monatliche Gutschrift),   statt 6 GB im jeweiligen Monat auf max. 32 Kbit/s im Download und Upload beschränkt. GB+: Das monatliche Datenvolumen erhöht sich alle 12 Monate automatisch um jeweils 5 GB.
 danach 56,95 € netto/Monat (67,78 € brutto/Monat). Angebot gilt bis zum 31.03.2025 für Breitband-Neukunden und bei Tarif-Upgrade. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Die Kündi-  Bei Tarifwechsel entfällt die jährliche Erhöhung des Datenvolumens und das angesammelte, zusätzliche Datenvolumen wird nicht auf den neuen Tarif übertragen. Es gelten dann die
 gungsfrist beträgt einen Monat. Der einmalige Bereitstellungspreis beträgt 59,95 €. Dieser entfällt für Neukunden und bei Produktwechsel. Company Start 250 ist in fast allen An-  Konditionen des neuen Tarifs.      20) Aktion für Neukunden bei Buchung bis 21.11.2024: Die congstar Allnet Flat L mit GB+ kostet monatlich 27 € statt 30 €. Mindestvertragslaufzeit 24
 schlussbereichen verfügbar. Die individuelle Bandbreite ist abhängig von der Verfügbarkeit. Voraussetzung ist ein geeigneter Router. Alle Preise netto und zzgl. gesetzlicher Umsatz-  Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis 15 €. Im Rahmen der Aktion wird die Bandbreite ab einem Datenvolumen von 30 GB statt 10 GB im jeweiligen Monat auf max. 32 Kbit/s im
 steuer.      16a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von Company Start 250. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung.   Download und Upload beschränkt. GB+: Das monatliche Datenvolumen erhöht sich alle 12 Monate automatisch um jeweils 5 GB. Bei Tarifwechsel entfällt die jährliche Erhöhung des
 Nur solange der Vorrat reicht.       17) Monatlicher Grundpreis 44,50 € netto/52,95 € brutto (ohne Smartphone), 52,90 € netto/62,95 € brutto (mit Smartphone), 61,30 € netto/72,95 €   Datenvolumens und das angesammelte, zusätzliche Datenvolumen wird nicht auf den neuen Tarif übertragen. Es gelten dann die Konditionen des neuen Tarifs.      21) Der congstar
 brutto (mit Top-Smartphone) und 69,71 € netto/82,95 € brutto (mit Premium- Smartphone). Bereitstellungspreis 25,17 € netto/29,95 € brutto. Mindestlaufzeit 24 oder 30 Monate. Im   Refresh kostet einmalig 8 € pro Buchung. Der Refresh ist ab Buchung sofort bis zum jeweiligen Monatsende nutzbar, nicht vebrauchtes Dtenvolumen verfällt danach. Im Gültigkeits-
 monatlichen Grundpreis sind eine Telefonie- und eine SMS-Flatrate in alle dt. Netze enthalten. Ab einem Datenvolumen von 40 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max.   zeitraum steht das Inklusivdatenvolumen des aktuellen Tarifs, mit der jeweiligen im Tarif vereinbarten geschätzten maximalen Übertragungsgeschwindigkeit, zusätzlich zum Inklusiv-
 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots der Telekom Deutschland GmbH. Im Tarif sind 60 Inklusi-  volumen zu Verfügung. Der Refresh kann beliebig oft gebucht werden. Gültigkeit innerhalb Deutschlands und der Ländergruppe 1 (EU-Ausland). Vertragspartner der Mobilfunkdienst-
 vminuten für Gespräche aus Deutschland ins Ausland (Ländergruppe 1) enthalten. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in Großbritannien und in der Schweiz mit der Option   leistung: congstar – eine Marke der Telekom Deutschland GmbH, Bayenwerft 12–14, 50678 Köln      22) Monatlicher Grundpreis beträgt 94,95 € (mit Smartphone), Bereitstellungspreis
 Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die Nutzung eine angemesse-  39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate.      23) Voraussetzung ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen
 ne Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschrei-  Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstellungspreis 69,95 €. Endet die Berechtigung für MagentaEINS durch Beendi-
 ten. One Number und Business VoiceMail können kostenlos zugebucht werden.       17a) Im Aktionszeitraum vom 01.07 – 31.10.2024 erhalten Neukundinnen und Neukunden bei Ab-  gung des Festnetz- oder Mobilfunk- Vertrags, entfällt der Rabatt und alle Vorteilsoptionen werden gelöscht.      Ein Angebot von: Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 151,
 schluss eines Business Mobil Tarifs (S–XL) mit 24 Monaten Laufzeit in den ersten 6 Monaten einen Rabatt in Höhe von 50 % auf den monatlichen Grundpreis.Der Bereitstellungspreis   53227 Bonn.]]></page><page Index="8"><![CDATA[MagentaMobil XL
                     GB


           Datenvolumen

                5G INKLUSIVE
                Deutschlandweit unbegrenztes
                Highspeed-Datenvolumen    Apple               Je nach
                mit 5G/LTE Max            iPhone 16 Pro     Verfügbarkeit
                                                            Verfügbarkeit
                Telefonie Flat in alle dt. Netze    128 GB

                Smartphone                649,- €        22

           nur 94,95 €  22  mtl.          Gültig im Neuvertrag MagentaMobil XL
                                          mit Smartphone


                Jetzt mit 600 € Cashback ***


           Mit MagentaEINS Vorteil :
                            23
           5 € Preisvorteil




























                          Jetzt kostenlos und unverbindlich bei uns im Shop beraten lassen.
                          Vorbeikommen lohnt sich. Wir freuen uns auf Dich!

































         * Keine Mitnahmegarantie. Wenn nicht vorhanden, bestellen wir umgehend. Irrtümer, Preisänderungen und technische Änderungen der Geräte sind vorbehalten. Nur solange Vorrat
        reicht. Alle Preise Abhol- und Barzahlungspreise inkl. MwSt. Alle Vertragsangebote gültig im Neugeschäft. Abbildungen können vom Original abweichen. Alle Angebote ohne Dekoration.
                                 Alle Angebote nur im angegebenen Aktionszeitraum gültig. Für Druckfehler keine Haftung.]]></page></pages></Search>