<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="4"><page Index="1"><![CDATA[HELLO



       SPRING





















                                                                                         iPhone 13

                                                                                         mini

                                                                                         z. B. 128 GB

                                                                                         nur  1,– €   2




                                                                                         iPhone 13

                                                                                         z. B. 128 GB

                                                                                         nur  99,95 €     2








          MagentaMobil M

          mit Smartphone
          12 GB                           180 €  Cashback sichern!
                                                    *
                                                    1
                                            Bei vielen MagentaMobil
          nur
                     2                    Verträgen und Family Cards
          59,95 €  mtl.
                                                                                                   ab
                                                                                                12.04.






          Gerätepreis jeweils nur gültig mit 24-Monats-Neuvertrag im Tarif MagentaMobil M mit Smartphone

                                  28245_Cashback_Stoerer.indd   1
                                  28245_Cashback_Stoerer.indd   1                22.03.22   11:29
                                                                                 22.03.22   11:29
                                                                        Angebote gültig
                                                                        ab  05.04.
                                                                        bis 30.04.2022
                                                                        Nur solange der Vorrat reicht.
                                                                        Nur für Neuverträge.
                                                                        Änderungen und Irrtümer vorbehalten.]]></page><page Index="2"><![CDATA[ab 12.04.
              180 €                                      +  150 €                                         inkl.
             BIS
            ZU
            CASH BACK       1                             Tausch-                                         Mi
                                                                                                          Premium
                                                           prämie6                                        Service9

       MagentaMobil M
       mit Top-Smartphone
       12 GB



       nur
                  2
       69,95 €  mtl.                                            Samsung
                                                                 Galaxy
                                                                  Watch 4 8



                                        SAMSUNG Galaxy Z Flip 3 5G               XIAOMI 12 | 5G
                                        128 GB                                   128 GB
         Gerätepreis jeweils nur gültig mit                                                               Xiaomi
         24-Monats-Neuvertrag im Tarif                                                                   Mi Smart
       MagentaMobil M mit Top-Smartphone  für nur  1,– € 2                       für nur  1,– € 2           Band 6 8
                                        statt  608,95 €                          statt  289,95 €












       MagentaMobil
       S Young

       mit Top-Smartphone
       10 GB




       statt
       49,95 € mtl.
               3
       nur 39,95 €  mtl.                                                              Xiaomi Mi
                                                                                     True Wireless
                                                                                      Earbuds
                                                                                         Basic 2 8
                                          SAMSUNG Galaxy S21 FE 5G                      XIAOMI 11T Pro | 5G
                                          128 GB                                        128 GB
          Gerätepreis jeweils nur gültig
        mit 24-Monats-Neuvertrag im Tarif    für nur  1,– € 3                           für nur  1,– € 3
            MagentaMobil S Young
            mit Top-Smartphone
                                          statt  788,95 €                               statt  364,95 €




     Dies ist ein Angebot der aetka AG, Niederfrohnaer Weg 1, 09232 Hartmannsdorf sowie teilnehmender Fachhändler. Es gilt nur solange der Vorrat reicht. Firma und Anschrift der teilnehmenden Fachhändler
     finden Sie auf www. aetka.de unter ‚Filialfinder‘. Sollte das Produkt in Ihrer Region nicht verfügbar sein, wenden Sie sich bitte an unsere telefonische Hotline unter 03722 6966-5388. Änderungen und
     Irrtümer vorbehalten. Insbesondere bei Farbabbildungen kann keine Gewähr übernommen werden, da drucktechnische Farbabweichungen möglich sind. Vervielfältigung und Nachdruck nicht erlaubt. Trotz
     sorgfältiger Planung können Aktionsartikel im Einzelfall aufgrund hoher Nachfrage bereits am ersten Tag ausverkauft sein. 1) Im Aktionszeitraum 12.04.–24.05.2022 erhalten Kunden bei Abschluss eines
     neuen Mobilfunk-Vertrags mit einer Mindestvertragslaufzeit von 24 Monaten in den Tarifen MagentaMobil und Family Card mit oder ohne Endgerät (ausgeschlossen Young Tarife, Special Tarife, DTAG-Tarife, For
     Friends Tarife, Family Card Basic, Family Card Kids & Teens, Family Card Teens, Community Card Teens EINS und Datentarife) 180 € auf ihrem Girokonto gutgeschrieben (z. B. MagentaMobil S ohne Smartphone
     für 39,95 €/Monat, einmaliger Bereitstellungspreis 39,95 €). Kunden, die eine Vertragsverlängerung durchführen, erhalten beim Wechsel in einen höherwertigen Tarif der aktuellen Generation eine Gutschrift in
     Höhe von 120 €. Die Gutschrift wird nicht in Verbindung mit einer monatlichen Grundpreisbefreiung gewährt, wenn diese mehr als 3 Monate umfasst. Zum Erhalt der Gutschrift (nach Ablauf der Widerrufsfrist) ist
     bis 31.07.2022 eine Online-Registrierung über telekom.de/cashback-einloesen mit Vorlage eines Erwerbsnachweises (Eingangs-/Auftragsbestätigung) entsprechend den genannten Bedingungen erforderlich.
     2) Monatlicher Grundpreis beträgt 49,95 € (ohne Smartphone), 59,95 € (mit Smartphone), 69,95 € (mit Top-Smartphone) und 79,95 € (mit Premium-Smartphone). Für junge Leute im Alter von 18 bis 27 Jahren
     gelten die monatlichen Grundpreise abzüglich 10 €. Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Im monatlichen Grundpreis sind eine Telefonie- und eine SMS-Flatrate in alle dt. Netze enthalten. Ab
     einem Datenvolumen von 12 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots
     der Telekom Deutschland GmbH. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in der Schweiz und in Großbritannien mit der Option Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit
     angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die Nutzung eine angemessene Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe
     des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschreiten. StreamOn Music&Video und Gaming sind kostenlos zubuchbar. 3) Monatlicher Grundpreis beträgt aktionsweise bei Buchung
     bis 31.05.2022 in den ersten 24 Monaten 19,95 € (ohne Smartphone), 29,95 € (mit Smartphone) und 39,95 € (mit Top-Smartphone), ab dem 25. Monat 29,95 € (ohne Smartphone), 39,95 € (mit Smartphone) und
     49,95 € (mit Top-Smartphone). Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Während der Mindestvertragslaufzeit von 24 Monaten erhöht sich aktionsweise
     bei Buchung bis 31.05.2022 das monatliche Inklusivdatenvolumen von 9 GB um 1 GB auf 10 GB. Ab einem Datenvolumen von 10 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16
     KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots der Telekom Deutschland GmbH. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in der Schweiz und in Großbritannien
     mit der Option Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die Nutzung eine angemessene Nutzung]]></page><page Index="3"><![CDATA[Für alle Telekom Bestandskunden:                                              Sichern Sie sich

      Jetzt Bandbreite Bandbreite                                                           50 % Rabatt


        checken                                                                              WLAN-Netzwerk      7
                                                                                             für Ihr modernes
        checken lassen
                                 120 €

                 und bis zu      1    2   0     €    4 4

                           d
                              p
                         n
                 G
                    r
                      u
                                                   r
                                                a
                                                       n!
                                                    e
                                       s
                                   ei
                                 r
                                          sp

                 Grundpreis sparen!
                 Wir prüfen Ihren Anschluss
                 und ermitteln die maximale                           Telekom
                 Bandbreite.                                          Speedport
                                                                      Smart 3
                                                                               Telekom
                                                                               Speed Home WiFi


























            MagentaTV mit Netflix.                                                      MagentaTV
            So günstig wie nie.            Einzigartiges
            Jetzt einsteigen und          TV und Streaming                                    Stick
                                           im Doppelpack
                     5
            über 215 €  sparen!                                                                ohne
                     *
                                                                                             Aufpreis   8







                                                       28.03.22   11:01
  MagentaTV_mit_Netflix_Einklinker_90x133.indd   1
  MagentaTV_mit_Netflix_Einklinker_90x133.indd   1     28.03.22   11:01
     (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschreiten. StreamOn Music und Gaming sind
     kostenlos zubuchbar. 4) Preisvorteil errechnet sich über die Ersparnis in den ersten 6 Monaten ggü. AGB-Preis. Aktion gilt bis 30.06.2022 für MagentaZuhause Kunden bei Wechsel in einen MagentaTV Tarif mit
     höherer Bandbreite. MagentaTV Smart M kostet in den ersten 6 Monaten 34,95 €/Monat, MagentaTV Smart L 39,95 €/Monat, MagentaTV Smart XL 44,95 €/Monat und MagentaTV Smart XXL 49,95 €/Monat.
     Danach kostet MagentaTV Smart M 49,95 €/Monat, MagentaTV Smart L 54,95 €/Monat, MagentaTV Smart XL 64,95 €/Monat und MagentaTV Smart XXL 69,95 €/Monat. MagentaTV Entertain M kostet in den
     ersten 6 Monaten 36,95 €/Monat, MagentaTV Entertain L 41,95 €/Monat, MagentaTV Entertain XL 46,95 €/Monat und MagentaTV Entertain XXL 51,95 €/Monat. Vom 7.–12. Monat kostet MagentaTV Entertain M
     51,95 €/Monat, MagentaTV Entertain L 56,95 €/Monat, MagentaTV Entertain XL 66,95 €/Monat und MagentaTV Entertain XXL 71,95 €/Monat. Danach kostet MagentaTV Entertain M 54,95 €/Monat, MagentaTV
     Entertain L 59,95 €/Monat, MagentaTV Entertain XL 69,95 €/Monat und MagentaTV Entertain XXL 74,95 €/Monat – jeweils zzgl. 5 €/Monat für die TV-Box MagentaTV One. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten.
     Mindestvertragslaufzeit für MagentaTV Smart und Entertain 24 Monate, für MagentaTV One 12 Monate. MagentaTV ist in vielen Anschlussbereichen verfügbar. Voraussetzung für die Buchung und Nutzung von
     Disney+, bei dem Tarif MagentaTV Entertain, sind ein Wohnsitz in Deutschland sowie die Registrierung und Akzeptanz der Nutzungsbedingungen bei Disney+. Bei Nutzung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die
     Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobilfunk-Anbieter. 5) Aktion gilt vom 05.04. bis 31.05.2022 für Breitband-Neukunden, die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei der Telekom
     hatten. MagentaTV Netflix setzt einen MagentaZuhause Anschluss voraus. MagentaZuhause S–XXL kosten in den ersten 6 Monaten jeweils 19,95 €/Monat. Danach kostet MagentaZuhause S 34,95 €/Monat,
     MagentaZuhause M 39,95 €/Monat, MagentaZuhause L 44,95 €/Monat, MagentaZuhause XL 54,95 €/Monat und MagentaZuhause XXL 59,95 €/Monat. Kosten für MagentaTV Netflix: in den ersten 6 Monaten
     ohne Aufpreis, vom 7. bis 12. Monat 10 €/Monat, danach 20 €/Monat, zzgl. 5 €/Monat für die TV-Box MagentaTV One. Die ausgewiesene Ersparnis ergibt sich durch die Preisreduzierung auf den gebuchten
     Tarif MagentaTV Netflix (EVP = 20 €/Monat) zzgl. 2,99 €/Monat für 12 Monate gegenüber dem Standardpreis für Netflix. Bei Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket (ab 5,95 €/Monat) erfolgt eine
     Router-Gutschrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Einmaliger Bereitstellungspreis für MagentaZuhause 69,95 €. Mindestvertragslaufzeit für MagentaZuhause und MagentaTV Netflix 24
     Monate, für Hardware jeweils 12 Monate. MagentaZuhause ist in fast allen Anschlussbereichen verfügbar. MagentaTV Netflix enthält Netflix Standard (HD verfügbar, Nutzung von Netflix auf bis zu zwei Geräten
     gleichzeitig). Bei Nutzung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobilfunk-Anbieter.  —  Ein Angebot von: Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg
     151, 53227 Bonn.   6) Aktion im Einzelnen, vollständige Teilnahmebedingungen inkl. berechtigter Altgeräte sowie Details zum Registrierungsprozess unter samsung.de/galaxy-tauschaktion. 7) MagentaZuhause
     Kunden, die sich für MagentaTV entscheiden oder auf eine höhere Bandbreite wechseln, erhalten 50% Rabatt auf den Kauf eines SpeedHome WiFi. Ein Angebot des Fachhändlers.  8) Die Zugabe erfolgt durch den
     teilnehmenden aetka-Fachhändler. 9) Inklusive 1x kostenloser Bildschirmreparatur in den ersten 6 Monaten.]]></page><page Index="4"><![CDATA[SO
            SO               OSTERN

            GEHT
           GEHT             OSTERN










                                                                                     AKTION: 01.03 bis 26.04.2022
                                                                                     DER FRÜHLING

                                                                                     WIRD FLAT




                                                                                      Allnet Flat M    1. Monat
                                                                                      ✔  12 GB         geht auf

                                                                                       statt 6 GB/Monat      uns! 1 10
                                                                                       L
                                                                                      ✔    TE 50 inklusive
                                                                                      ✔  Bereitstellungspreis geschenkt

                                                                                       22€/Monat    1 10
                  A22                        A16s
          einmalig 49,95 €   10              einmalig 1,— € 10
                                             für
          für
          im Tarif                           im Tarif
          congstar Allnet Flat M             congstar Allnet Flat M

      10) Aktion für Neukunden bei Buchung bis 26.04.2022: Die congstar Allnet Flat M kostet monatlich 22 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Der erste monatliche Grundpreis in Höhe von 22 € sowie der
      einmalige Bereitstellungspreis in Höhe von 15 € entfallen. Im Rahmen der Aktion wird die Bandbreite ab einem Datenvolumen von 12 GB statt 6 GB im jeweiligen Monat auf max. 32 Kbit/s im Download
      und Upload beschränkt. Bei Buchung im Aktionszeitraum ist die LTE 50 Option inklusive. Der Preisvorteil entfällt bei Tarifwechsel. Die LTE 50 Option ermöglicht das Surfen im LTE Netz und erhöht die
      Übertragungsgeschwindigkeit auf geschätzte max. 50 Mbit/s im Download und 25 Mbit/s im Upload. Vertragspartner der Mobilfunkdienstleistung: congstar – eine Marke der Telekom Deutschland GmbH,
      Bayenwerft 12–14, 50678 Köln.

     Alle Angebote aus diesem Flyer und vieles mehr
     gibt’s bei Ihrem aetka-Fachhändler:                    aetka – über 2.000 x in Deutschland und im Netz.
         Bitte beachten Sie unsere aktuellen Öffnungszeiten!
         Am einfachsten, Sie vereinbaren telefonisch einen Termin.]]></page></pages></Search>