<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="2"><page Index="1"><![CDATA[My home is my castle




                       Allnet Flat mit unlimitierten


                   Datenvolumen und 250 MBit/s












                     π My
                     π My
                    Home L
                    Home L



                 nur 29,99 €            1 1
                 nur 29,99 €
                 mtl.
                 mtl.


                                   0,- €



                                  Anschlusspreis 1
                                   statt   49,99 €]]></page><page Index="2"><![CDATA[Erst Testen, dann Sparen








               30 Tage das ooo2 Netz mit Allnet Flat und

               Unlimited Datenvolumen gratis testen!                                                     2










              100 €

           Wechselbonus
                  für ooo2    -

              Neukunden         3












































        Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München. Gültig ab 05.10.2022. Preisänderungen und Irrtümer vorbehalten.



        1  ooo2 my Home L: Mtl. Grundgebühr v. 29,99 € gilt bei Verträgen mit 24 Mon. Vertragslaufzeit, danach 39,99 € mtl. Einmaliger Anschlusspreis von 49,99 €
        entfällt bei Bestellung mit 24 Mon. Vertragslaufzeit. Enthalten sind nat. Gespräche ins dt. Fest- und Mobilfunknetz (außer Sonderrufnummern, Konferenz-
        verbindungen und Rufumleitungen) sowie Surfen im Internet mit bis zu 250 MBit/s (Upload: bis zu 40 MBit/s). Bei Bereitstellung über VDSL oder Glasfaser
        beträgt die normale Download-/ Upload-Geschwindigkeit 200/32 Mbit/s. Bei Bereitstellung über Kabel beträgt die normale Download-/Upload-Geschwin-
        digkeit 200/7 Mbit/s. Welche Geschwindigkeit an deinem Standort erreichbar ist, erfährst du unter https://www.o2online.de/e-shop/internet-festnetz. Die

        Übertragungstechnologie ist im Rahmen der Verfügbarkeit an der Anschlussadresse initial wählbar. Der Tarif kann nur an der angegebenen inländischen



        Wohnadresse genutzt werden. ooo2 kann den Anschluss unterbrechungs- und kostenfrei auf eine andere Übertragungstechnologie umstellen, soweit hierdurch
        die vertraglichen Konditionen unverändert bleiben. Ein für den Anschluss erforderlicher Router wird auf Wunsch für die Vertragsdauer zur Verfügung gestellt








        (Versandkosten 9,99 €), z. B. ooo2 HomeBox 3 für 3,99 € mtl. ooo2 my Home ist in vielen Anschlussgebieten verfügbar. ooo2 Mobilfunkkunden mit Kombi-Vorteil er-

        halten für die Dauer des gleichzeitigen Bestehens ihres Mobilfunk- und Internet & Festnetz-Vertrages von ooo2 einen Rabatt von bis zu 5 € auf die mtl. Internet





        & Festnetz-Rechnung. Weitere Infos zu Rabatten je nach Tarif unter www.o2.de/goto/kombinationsangebote. Anbieter: Telefónica Germany GmbH & Co. OHG,
        Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München. WEEE-Reg.-Nr.: DE 10160685






        2  Testkarte: Kunden, die noch keinen  ooo2 Mobilfunkvertrag nutzen können das  ooo2 Netz 30 Tage in Deutschland testen inkl. unlimitiertem Datenvolumen mit
        max. 500 MBit/s Geschwindigkeit inkl. 5G & Allnet Flat Voice und SMS.


        3  100 € Wechselbonus: Voraussetzung, die bisherige Rufnummer vom jeweiligen Alt-Anbieter wurde erfolgreich zu ooo2 portiert innerhalb der ersten 4 Wochen




        ab ooo2 Vertragsabschluss. Dem Kunden wird der 100-€-Wechselbonus auf seiner ooo2 Rechnung als 5 € Rabatt auf die monatliche ooo2 Mobilfunktarif Grundgebühr







        gutgeschrieben über einen Zeitraum von insgesamt 20 Monaten.
 Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München, WEEE-Reg.-Nr. DE 10160685]]></page></pages></Search>