<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="2"><page Index="1"><![CDATA[Kreativität ohne Grenzen


















                                                                                     π Free M

                                                                                           inkl. Xiaomi
                                                                                         12T Pro | 256 GB  1

                                                                                      mtl.
                                                                                      ab  44,99 € ]]></page><page Index="2"><![CDATA[Noch mehr Zuhause






        Allnet Flat mit unlimitiertes Datenvolumen und 250 MBit/s                                                   2




































                π My

               Home L



                                    2     0,- €
            mtl.
            nur  29,99 €                Anschlusspreis 2

                                          statt 49,99 €






       Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München. Gültig ab 01.11.2022. Preisänderungen und Irrtümer vorbehalten.
       1  ooo2 Free M inkl. Xiaomi 12T Pro 256 GB mtl. nur 44,99 € Einmalig für das Smartphone 1 €. Der Vertrag hat eine Mindestlaufzeit von 24 Monaten und kann
       mit einer Frist von 1 Monat zum Ende der Mindestlaufzeit gekündigt werden. Wird der Vertrag nicht zum Ablauf der Mindestlaufzeit gekündigt, verlängert
       er sich auf unbestimmte Zeit und kann jederzeit mit einer Frist von 1 Monat gekündigt werden. Einmaliger Anschlusspreis 39,99 € (nicht bei Tarifwechsel). Im
       Tarif enthalten sind nat. Standardgespräche in alle deutschen Netze (außer Sonderrufnummern, Rufumleitungen und Mailbox-Weiterverbindungen) sowie
       Standard-Inlands-SMS in alle deutschen Mobilfunknetze (ohne SMS-Mehrwertdienste mit Premium-Billing). Im Tarif weiter enthalten ist ein monatliches High-
       speed-Datenvolumen von 20 GB mit einer geschätzten max. Datenübertragungsrate für mobiles Surfen mit bis zu 300 MBit/s (im Durchschnitt 51,7 MBit/s;
       Upload bis zu 50 MBit/s, im Durchschnitt 22,4 MBit/s) im dt. o2 Mobilfunknetz bzw. bis zu 50 MBit/s (im Durchschnitt 33,4 MBit/s; Upload bis zu 32 MBit/s, im
       Durchschnitt 19,4 MBit/s) für ehemalige Kunden der E-Plus Service GmbH & Co.KG, die einmal automatisch auf o2 umgestellt wurden. Nach Verbrauch des
       enthaltenen Datenvolumens für den Rest des Abrechnungsmonats bis zu 32 KBit/s. Alle Einzelheiten des gewählten Tarifs sind der Leistungsbeschreibung und
       der Preisliste und den AGB für Mobilfunk zu entnehmen. (Für Bestellungen des Tarifs vor dem 04.02.2020 und für Vertragsverlängerungen ohne Tarifwechsel
       gelten die seinerzeit vereinbarten Konditionen).  2  ooo2 my Home L: Mtl. Grundgebühr v. 29,99 € gilt bei Verträgen mit 24 Mon. Vertragslaufzeit, danach 39,99
       € mtl. Einmaliger Anschlusspreis von 49,99 € entfällt bei Bestellung mit 24 Mon. Vertragslaufzeit.. Enthalten sind nat. Gespräche ins dt. Fest- und Mobilfunk-
       netz (außer Sonderrufnummern, Konferenzverbindungen und Rufumleitungen) sowie Surfen im Internet mit bis zu 250 MBit/s (Upload: bis zu 40 MBit/s).
       Bei Bereitstellung über VDSL oder Glasfaser beträgt die normale Download-/ Upload-Geschwindigkeit 200/32 Mbit/s. Bei Bereitstellung über Kabel beträgt
       die normale Download-/Upload-Geschwindigkeit 200/7 Mbit/s. Welche Geschwindigkeit an deinem Standort erreichbar ist, erfährst du unter https://www.
       o2online.de/e-shop/internet-festnetz. Die Übertragungstechnologie ist im Rahmen der Verfügbarkeit an der Anschlussadresse initial wählbar. Der Tarif kann
       nur an der angegebenen inländischen Wohnadresse genutzt werden. o2 kann den Anschluss unterbrechungs- und kostenfrei auf eine andere Übertragungs-
       technologie umstellen, soweit hierdurch die vertraglichen Konditionen unverändert bleiben. Ein für den Anschluss erforderlicher Router wird auf Wunsch für
       die Vertragsdauer zur Verfügung gestellt (Versandkosten 9,99 €), z. B. o2 HomeBox 3 für 3,99 € mtl. o2 my Home ist in vielen Anschlussgebieten verfügbar.
       o2 Mobilfunkkunden mit Kombi-Vorteil erhalten für die Dauer des gleichzeitigen Bestehens ihres Mobilfunk- und Internet & Festnetz-Vertrages von o2 einen
       Rabatt von bis zu 5 € auf die mtl. Internet & Festnetz-Rechnung. Weitere Infos zu Rabatten je nach Tarif unter www.o2.de/goto/kombinationsangebote.
       Anbieter: Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München. WEEE-Reg.-Nr.: DE 10160685]]></page></pages></Search>