<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="2"><page Index="1"><![CDATA[Das Stream Team







              Ein Preis, doppeltes Entertainment






        ooo2    TV L



        Zuhause und unterwegs im EU Auslaud                                            Netﬂix-Abo
        auf Smartphone, Tablet usw. nutzbar


        •  Über 90 TV-Sender in HD                                                     geschenkt*
        •  4 Geräte parallel nutzbar
        •  100 Stunden Online-Aufnahmezeit



            π TV L




              nur   9,99 €
             mtl.                 1]]></page><page Index="2"><![CDATA[π Free M

                                                                                     Allnet Flat


        Auf Tarif-Grundgebühr                                                           mit 20 GB

                                                                                      nur 14,99 €
        für Familie und Freunde                                                       mtl.                   2
















        Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München. Gültig ab 01.03.2022. Preisänderungen und Irrtümer vorbehalten.
        1  Aktionszeitraum: 01.03. – 30.06.2022: o2 TV L kann zu jedem o2 Mobilfunk- oder Internet- und Festnetztarif dazu gebucht werden können. Bei Buchung

        von o2 TV L erhalten Kunden ein Netﬂix-Guthaben von 155,88 EUR, das dem Wert des Netﬂix-Standard-Abos für 12 Monate entspricht. Alternativ kann das



        Guthaben auch für ein anderes Netﬂix-Abo eingelöst werden (Netﬂix-Basis oder Netﬂix-Premium). * Bei Buchung und Aktivierung von o2 TV L  24 Monaten


        Laufzeit erhalten o2 Kunden 12 Monate Netﬂix-Guthaben geschenkt (12 Monate Netﬂix-Standard-Abo).

        2  o2 Blue All-in M: Monatliche Kosten 14,99 €. Exklusiv für o2 Kunden und nur für kurze Zeit: Willkommensgutscheine mit 50 % Rabatt auf die Tarif-Grund-

        gebühr für Familie und Freunde. Einmaliger Anschlusspreis in Höhe von 39,99 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate; Verlängerung um jeweils 1 Monat, wenn
        nicht mit einer Frist von 1 Monat zum jeweiligen Laufzeitende gekündigt wurde. Im Tarif enthalten sind nationale Gespräche in alle deutschen Netze, nationale
        SMS in alle deutschen Mobilfunknetze sowie Gespräche und SMS aus Deutschland in die Mobil- und Festnetze  ausgesuchter EU-Länder (ausgenommen sind
        jeweils: Rufumleitungen ins In- und Ausland, Verbindungen zu Mehrwertdiensten und Sonderrufnummern sowie SMS-Mehrwertdienste mit Premium-Billing).
        Im Tarif enthalten ist 12 GB Datenvolumen pro Abrechnungsmonat mit einer geschätzten max. Datenübertragungsrate für mobiles Surfen mit bis zu 50 Mbit/s
        (im Durchschnitt 35,7 MBit/s; Upload bis zu 32 MBit/s, im Durchschnitt 25,5 MBit/s). Nach Verbrauch des Highspeed Datenvolumens wird die Surfgeschwindig-


        keit bis zum Ende des laufenden Abrechnungszeitraums auf bis zu 64 KBit/s im Down- und Upload gedrosselt. Nutzbare Geräte: Der mobile Internetzugang
        kann/ darf nur mit Smartphones, Tablets oder sonstigen Geräten genutzt werden, die eine mobile Nutzung unabhängig von einem permanenten kabelge-
        bundenen Stromanschluss ermöglichen (nicht z. B. in stationären LTE-Routern). Alle Einzelheiten des gewählten Tarifs sind der Leistungsbeschreibung und der
        Preisliste und den AGB für Mobilfunk zu entnehmen.]]></page></pages></Search>