<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="2"><page Index="1"><![CDATA[Fetten Bonus sichern








                             Zu Ooo2 wechseln und




                                200 € einstecken                                                 Nimm Deine
                                                     1

                                                                                                  Rufnummer
                                                                                                 kostenlos mit]]></page><page Index="2"><![CDATA[Jedes Jahr automatisch




                                        5 GB mehr






            π Mobile M


              Allnet Flat mit 25 GB
               + iPhone 14 128 GB  2

                nur46,
                              99
               mtl.            €





















             iPhone 14 128 GB                                                          π Mobile M






                                                                                        Allnet Flat mit 25 GB +
                                                                                     Samsung Galaxy Ultra 256 GB

                                                                                                        99
                                                                                                             3
                                                                   0 €                    mtl.
                                                                                           nur 61, €



                                                                   Anschlusspreis
                                                                   statt 39,99  €  2,3





        Telefónica Germany GmbH & Co. OHG, Georg-Brauchle-Ring 50, 80992 München, WEEE-Reg.-Nr. DE 10160685
        1  200 € Wechselbonus gültig für Neukunden: Angebot gilt ab 06.09.2023 bis 14.11.2023 und ist mit Hardware-Bundles kombinierbar. Voraussetzung, erfolgreiche Portierung der alten Rufnummer
        zu o2 innerhalb der ersten 4 Wochen ab Vertragsbeginn. Dem Kunden wird der 200 € Wechselbonus auf seiner o2 Rechnung als 12,50 € Rabatt auf die monatliche Tarif-Grundgebühr gutgeschrieben
        über einen Zeitraum von 16 Monaten.
        2  Angebot gilt ab 06.09.2023 bis 30.09.2023 nur bei Neuabschluss und besteht aus einem o2 Mobile M + o2 My Handy Kaufvertrag mit dem iPhone
        14 128 GB 46,99 € zzgl. einmaliger Anzahlung von 37 € für das iPhone 14 128 GB. Tariflaufzeit 24 Monate. My Handy Laufzeit 36 Monate. Pro Abrech-
        nungsmonat sind enthalten: nationale Gespräche (außer Sonderrufnummern, Rufumleitungen) u. SMS in alle dt. Netze sowie 25 GB Datenvolumen
        für mobiles Surfen mit bis zu 300 MBit/s (im 5G-Netz im Durchschnitt 221,7 MBit/s; Upload bis zu 50 MBit/s, im Durchschnitt 35,3 MBit/s) im dt. o2
        Mobilfunknetz. Das monatliche Inklusiv-Datenvolumen erhöht sich alle 12 Monate automatisch um jeweils 5 GB, maximal aber bis 125 GB. Der Kunde
        wird per SMS über die Erhöhung des Inklusiv-Datenvolumens informiert. Nach Verbrauch des enthaltenen Datenvolumens für den Rest des Abrech-
        nungsmonats bis zu 32 KBit/s.
        3  Angebot gilt ab 06.09.2023 bis 30.09.2023 nur bei Neuabschluss und besteht aus einem o2 Mobile M + o2 My Handy Kaufvertrag mit dem Sam-
        sung Galaxy S23 Ultra 256 GB 61,99 € zzgl. einmaliger Anzahlung von 1 € für das Samsung Galaxy S23 Ultra 256 GB. Tariflaufzeit 24 Monate. My
        Handy Laufzeit 36 Monate. Pro Abrechnungsmonat sind enthalten: nationale Gespräche (außer Sonderrufnummern, Rufumleitungen) u. SMS in alle
        dt. Netze sowie 25 GB Datenvolumen für mobiles Surfen mit bis zu 300 MBit/s (im 5G-Netz im Durchschnitt 221,7 MBit/s; Upload bis zu 50 MBit/s,
        im Durchschnitt 35,3 MBit/s) im dt. o2 Mobilfunknetz. Das monatliche Inklusiv-Datenvolumen erhöht sich alle 12 Monate automatisch um jeweils 5
        GB, maximal aber bis 125 GB. Der Kunde wird per SMS über die Erhöhung des Inklusiv-Datenvolumens informiert. Nach Verbrauch des enthaltenen
        Datenvolumens für den Rest des Abrechnungsmonats bis zu 32 KBit/s.]]></page></pages></Search>